警署警長274 近距離對立場記者開槍

睇live見到有隻警甴用胡椒球槍超近距離射立場記者隻腳 仲要勁惡咁推啲記者 DKLM

自推😭 知道依家唔係時候 但一後一定要清算呢隻曱甴

蘋果影到話係z4

PTU Z4 4/6